田少881叫緊廿蚊張下台

自由黨

又開第一槍

一早已覺得田大少響豉油黨無晒牙力

想救自由黨喎

自由黨榮譽主席田北俊在本台節目表示，包括他在內的4名榮譽主席，現時都呼籲張宇人辭任行政會議成員一職。田北俊說，自由黨在上月9日反對修訂《逃犯修例》的遊行後，出聲明支持政府如期恢復二讀，是做了幫兇，令上街的市民覺得政府當他們「無到」，黨內已開始檢討在修例事件上的處理手法。他認為，自由黨當時的決定太過倉卒；據他理解，黨魁鍾國斌並不支持修例；而張宇人因為是行會成員，要全力支持政府。

田北俊認為，如果當時黨內四名立法會議員都表示要再考慮是否支持修例，情況可能不一樣。他又指，建制政黨及議員，在事件上亦無扮演盡量支持政府的角色。

跟住廿蚊張拉大隊走人，自由黨玩完
完

起碼佢叫講緊人話

一早比人架空左 經民聯出走一次 自由黨內被人架空第二次
係建制派做一兩次好人就係咁既結果

中國賓想玩乜9

田大少再令組

將自由黨嘅錯推曬比廿蚊張

功能組別驚咩呀

其實唔會覺得田少係好人 不過佢係好好既例子 係親共派入面 講一句好野 做一次好事既下場 就係會被人邊緣化到咁

廿蚊張寧願過檔去經民聯
本身經民聯就係支那共產黨教訓自由黨叛變既一個手段

中國斌個格好撚反骨

豉油黨內戰

忠誠不絕對，就是絕對不忠誠，田少23條一鋪失哂中央信任啦

但咁樣一炒車就冇救啦，學田少話齋，體制內真係要有個辟力，好似尋日果篇文講同溫層，搞到而家咁下下都要上街示威先表達到另一邊講唔到野既人既意見，對成個社會都好負能量

冇理由唔攪埋死敵掃把頭

因為有權有勢 點解要聽你講 你講反話就係不忠

佢係一個想維持香港固有制度既人。

對比依家班奶共畜牲，佢係好人。

所以柒婆今鋪撼頭埋牆冇人刹低佢真係唔怪得人

講緊葉劉係鬼啦屌，笑撚死

想搵人祭旗，保住個黨

要出聲，榮譽主席一早出左聲啦

無嘅，佢呢招切割都係想明哲保身

田少依家去咗港台 快聽